大麻仔今晚準備收皮未？

準備落8 再落7 再6
坐撚到一月

why?

又有新股東

9.2 成功撤退
祝福大家

7.6 翻鄉下

PUT佢

😭坐撚到pk